特警算唔算大巴大巴咁車落巴塞到？

係祖記踢到風生水起

不嬲勁

巴塞免費放走佢

留個垃圾羅白頭自己用

點解叫特警？

其實佢鍾意扮女人咪由佢囉 放走佢做咩

巴塞都唔想佢走
本身已經留多佢一年
係佢自己話要去其他隊挑戰下自己
點知去祖記

同問

根本係踢翼材料

樣似

在2014年4月27日的西班牙甲組聯賽對陣維拉利爾的比賽中，他在下半場第75分鐘時，準備開角球時被球迷種族歧視丟香蕉（此舉代表暗示他是有色人種，應該和猴子一樣吃香蕉），但丹尼爾反應相當冷靜，並拾起香蕉剝皮把香蕉吃掉，之後再開角球。丹尼爾賽後表示幽默是對抗種族歧視的最好方法，並說：「我們必須保持幽默感，情況並不容易改變。」

唔係話巴塞無意續約咩

佢隻色都猩猩？雖然個樣真係似

d白人最鍾意歧視㗎啦

真心adore

大巴大巴車落樓豬到
係特警自己覺得係巴塞已經贏哂可以贏既獎，而且太舒服，佢想挑戰下自己先走

咩都唔知就開po,好心google下喇
連皇迷都無入黎就知樓豬幾on9

美斯叫佢留
所以留多咗年

咁你都唔知......

利申 鍠

唔係丹狗唔妥班高層咩

啱啱先屌完高層
特警呢類型就係典型係你愛隊一份子，你會好鍾意佢，其他隊就會憎到佢仆街，類似nba 洛文，Horry咁